Сервис запоминания англ. слов

port 8080, test:test

На вкладке Текст можно выбрать, сейчас один.
В тексте можно выделять слова на изучение, во вкладке пользователя можно увидеть список изучаемых слов и изученных.



cd main
mvn clean install

